歷史時刻：麵仔康復入市 觸發金融危機

2020年9月2日
麵仔康復後首度入市，並表示看好港股1137及美股Tesla， 港股及美股受到玄學攻擊，市場恐慌性拋售，觸發新一輪金融危機。

有網民表示：屌你老母麵仔

麵仔有精神上黎吹水
果少少錢由佢啦

願用sp500 200點換麵麵平安

2000都濟

我都希望佢身體健康
同埋快d落船

屌你老母麵

因麵神看好tala而科技泡沫爆破

吊你輸左個首期

其實佢真係堅股神
提醒水~不過冇人信邪姐

今日燈爆Tesla，聽日到1137?

財經台精神領袖面仔

屌，原本好傷心，睇完樓主po笑𠹌咗

佢條榴蓮數都未找